屋企d燈閃左一閃?

x2

有

閃左2下~!!

same

Same

港島區？

公司都有閃

中共打到黎

Me two

沙田區都有

係 屋企有

2下

沙田有

office閃左2野，上網都冇埋

閃咗兩吓 九龍區

係 閃左兩下

將軍澳都有

2012

mk too

閃兩下, 第2下勁啲

馬鞍山有

電壓驟降
我而加連屋企網都斷撚埋

有2下

公司閃咗2野 tst

九龍城有

上水 閃左兩下

屯門有

全香港都閃

荃灣區都係

唔割

政府記者會係咪講錯野？

灣仔公司都有

Tst有

馬鞍山閃一閃
升降機死曬

開始了
地獄

銅鑼灣都有

藍田有

旺角商場閃左兩下

Volt dip

深水埗區閃咗兩下
第二次直頭盞燈熄埋再著返

將軍澳有

天水圍有

有閃左1下

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

屯門閃左兩野

大圍都有

中電同港燈都有

觀塘都係

好多人都係咁

大埔都有

新界東

加一

我上次停電搞到個電腦死左
要重裝windows所有野

Same 新界西

我以為自己眼花

元朗都係
但電腦又冇事

屌係咪HKBN

我屌 以為燈膽就壞
原來個個都係咁

2012+8=2020

日日都講錯嫁喎!

九龍灣都有

將軍澳區閃咗兩下

有電容

我都係喎

睇黎全港都有閃 唔係局部？

一樣 仲諗住要落街買

same here

係

有呀！

真係閃左二下

電壓驟降

Same here, 油尖旺區

成堆人係到自爆做咩, 無人想知你住邊

九龍區
公司閃左兩下

荃灣區有

屌 熄埋電腦 未save 架d野

上黎睇到咁多區就唔似局部

係
以為幻覺

我住大圍都有

沙田閃咗兩嘢

公司跳咗電冇network

全城中伏

唔好再自爆住邊啦屌

九東

天水圍

Tsuen wan , same !!

兩下

彩虹都有

觀塘都閃2下

好彩電腦冇事

Same !!!

ren緊片
好彩有save

元朗國都有

宇宙大爆炸!!

same 屯門

MK有
以為自己眼花

月球都有

無啦啦閃一閃 有冇人知咩事

要唔要腸仔蛋

pin this la diu

乜事都冇喎

葵涌閃咗兩下

九龍東有

個8係點黎
可變數?

支爆??

沙田有閃

半山有

搭緊𨋢以為自己要死

九東2下

電視冇左訊號4-5秒 有冇人都係咁？

樓主我屌你老母
快d pin 左佢

same 美國,

我都想公司上唔到網

元朗乜都冇

same in office

電壓驟降 好常見

代表d乜

荃灣有！

係咁聽到救護車響

日本same

831

我冇開燈

觀塘office有

tst商場
屌我係倉休息緊閃左2下以為壞燈 嫌煩熄鬼左

有 屯門

屋企無開燈，電腦/上網無事但影印機‎重新開機左

閃左幾下

SAME

銅鑼灣公司都有

電腦大爆炸

全東亞電壓驟降

Emp attack

港島西，無事

港島區 唔覺有

係加拿大都有

藍田都係

武漢same

Two, same

觀塘 有

仲以為光管壞咗

Same 沖沖吓涼閃咗兩下

屯門兩下

仲以為我幻覺

+1

source?

有冇人上唔到msn

碌鳩都閃左下

電壓驟降困lift

青衣OFFICE都閃左野

推呢個

Same east Kowloon

旺角都閃左

已恢復 繼續開工

大家又自爆

叫人唔好再自爆先啦屌你老母

搞咩全港停左下等睇中電解釋

唔好意思 學緊用超能力 未習慣到

大埔有 電視都冇信號

我仲以為係盞燈開始壞

下年2013+9=2021添

係公司屙緊屎都閃左一下，嚇死

Power dip

荃灣工廈都有閃左下

有...以為個燈泡壞左

肺炎來了

無開燈唔知

出去再入黎睇啦
f5冇用，好似係

粉嶺都有

公司都閃左兩下

我新界北都有

數學家....

半山都有

上唔到icq

rich

公司都有

無用架……我啲咁嘅身分証呀就快唔用喇！我要發宇宙通行証俾共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

Same！！！

從此 數學界又有翻天覆地既改變

和合石都有

東區有

閃左一下，新界區

半山就係rich？

油尖旺2下

你個名

十分鐘前Office都閃左兩野

利申： 九龍灣

上唔到lihkg

公司閃左兩野

旺角 兩嘢

山頂都有

same same

大灣區 2下

火星呢邊都有

檯燈閃咗吓 房燈唔係好覺

油尖旺
燈有閃
冷氣機都轟咗兩聲

same 觀塘

台灣有

問下中電港燈

加拿大same

大埔都係呀

係公司，閃左2下，第一下以為自己眨左眼

樂富都有

呢到都有 仲困𨋢

Feel到加一

旺角閃咗兩下

真?
上面已經有人話日本都有
係咪d政府有咩大動作

公司有

外星人

驚西咩, 又唔係講明邊幢大廈

燈不嬲都係長期閃緊，你唔係諗住盞燈真係長著呀？

禮賓府same

屌on9 啱啱搭lift返屋企

屯門都有

Feel 到兩下

你好勁呀 識好多野呀

big data呀屌

突破華腸

逆向思考，希望大家鳩噏自己住邊區

銅鑼灣閃左一下

樓主係鬼引人自爆

觀塘都有

2下，九龍土瓜灣

我間學校都係

閃一閃都出po?

火星都係

元朗冇 (明嘅會明)

屌，兩下！

有 我以為眼花

係閃左2下

點解嘅

多謝，唔洗咁讚我

新界西都有

我公司都閃咗下,我仲以為對眼有事

九龍塘都有

閃完仲有聲 九龍西選區

黃大仙有

offices 一樣

有，我張卡閃左2下

新界都係 我以為我屋企問題

有 屋企個燈閃咗兩嘢

係機場office都有閃

粉嶺閃2下

Same，荃灣

粉嶺村屋都閃左兩下搞咩

下屌same

香港有

岩岩係公司都有閃

me too

筲箕灣閃左

same wor
tuen mun

屯門閃 閃左兩下

+1 沙田

武漢都有

無人想知你地住邊囉

公司閃左兩下乜鳩都死哂

係喎
我公司都係

大西北有閃

我唔多覺
利申頭先無開燈 但無留意到電腦有無野

武漢閃

全香港都跳左兩下 EVA 電磁脈絡炮？

2022

我都係喎, 觀塘. .

有閃共產黨打到嚟？

九龍灣有

公司閃左

咩事
閃撚咗兩下

觀塘有

我都係

提早收工

獨立地方黎架嘛

香港九龍新界無得避

真 見到禮賓府閃咗2野

有人影到相

警總都有

你碌鳩入電芯既？

觀塘區都有。以為屋企d燈short左

閃左2下

有呀

六塊田

Resume番晒service
死左15min左右咋

大埔有閃

yes

講起啱啱真係閃左下

九龍灣有閃

我屎眼都閃左一閃

電壓

依刻係邊唔代表住邊下話 你都on99

正 又報曬自己住邊頭lol

啱先仲以為幻覺

仲以為公司問題原來個個都係咁

公司有閃

公司有，應該全港都係咁

有閃 牛頭角有冇人見到？

Same, scared die me

公司閃左幾野

閃咗兩吓
不過棟大廈時不時都閃

有 公司

唔好意思 啱啱入左個銀落去部汽水機到搞到磁通量改變左

閃左兩下

港島都有

Stranger things

冇自爆
我諗全香港都係咁

觀塘公司都爆左2下

仲以為我隻眼有問題

睇黎九龍港島都好多案例
但唔係兩間公司咩

出事啦

冇閃

睇到個post先知唔係自己眼花
發生咩事

點解咁早會開燈

兩野 thx

如果去到香港以外 中國以外 我諗唔係政府有咩搞作問題 係外太空有咩搞作

加拿大都閃

咩事

我公司都係 燈閃左 喇叭停左幾秒

大仙都有

我仲以為係個燈壞咗

所以你見到公司多

我以為自己眼花 閃左兩下

又有

公司 尖沙咀都有

我都有 大埔區

ISS 都有

唔係見到e個post都唔為意

離島

兩下thx

兩下 thx, TST

Sam Sam

係銀行排隊都見到閃咗下，以為有賊。

半個鐘前去廁所閃左兩野

將軍澳 第一下仲以為自己眼花

原本打緊機
閃完之後我部電腦壞撚咗

實驗室都閃左閃

天水圍都係 世界末日

橙

武漢都閃咗下

屌，頭先以為眼疾

跟住隻手震一震
就係咁泄漏武漢肺炎

九龍塘

一個post已經可以知道晒你哋住邊
阿Sir又可以準備拉人

屌 公司都閃左兩野

求樓主pin 唔想再見到有人自爆

閃多幾次就定位到你住邊

係喎問埋啲fd
大圍呢邊真係閃左下

我頭先搭lift，成架lift chock左野。保安話係停左一下電

係咪世界未日

有！

荃灣都閃

上水same

葵涌岩岩1700左右，閃左一閃
連電腦都自己關埋機，好似熄左總制果隻

開post又記得公司閃左兩下無為意

Tst

Same, 係咪供電電壓出事？
但電腦無事

我咪pin左#102
個個都話pin自己果個，想我點

我電腦自動熄左機

我都係！！

仲以為得自己屋企係咁

機場返工office 閃咗兩下

火星都閃咗下

Wtf我以為我眼花

有，閃到好似波斯密碼咁

咩火牛...

我係東港城都有
以為眼花！

唔會

冇開燈

係公司一樣，尖沙咀

少少事大驚小怪

深水埗都有

閃第一次以為隻眼有事，點知又再閃多次

公司頭先突然全層冷氣停左

閃左咪閃左
又唔係好出奇 做乜咁都大驚小怪...

我公司都係

天滅港共？

坪輋都有

閃完仲熄埋

琴行都係

長洲都有閃

我半山都有

same
喺九龍

CLP 天線故障 利申電力公司員工

岩岩太陽都有

閃中400kv塔啫
大家冷靜啲

Same 太子

枱燈閃左兩下仲以為係盞燈壞左

牛頭角有

有

原來大家都有

好撚似果D光明會youtube片
尻加D數字 最後話人類末日

長沙灣都有⋯斷埋網大概係16:50 -17:00之間

8+3+1=12

=2012

沙田都有

2012之前,有一排有個光明會網係咁整倒數,唔知做乜9

銀行都有

Office 閃左兩下

非洲都有閃咗幾下

黃大仙
岩岩有閃

2020-8=2012

新界表示兩下

新界牛，閃兩下

武漢都係

共產黨打到黎

九龍無咁閃

中聯辦都係

閃咗兩嘢
以為自己眼花

閃一閃😦

林鄭床頭燈都有閃
一手，FCed

北極都有

宇宙幅射

新東一樣

錦田都有，以為啲燈壞壞地

鄉黑會唔會比雷劈死

弱智都識上連登

Me too

美國都feel 到

閃左下，8秒之後連續閃左31下，利申住太子

我啱啱都係
我仲以為我頭頂盞燈就快壞

我以為我盞燈開始壞
原來大家都閃咗

但全港多區

屌你老味，係咪得我一個人覺得呢個post好撚好笑

葵涌有

閃埋右

燈無閃 但我部電腦突然間熄左 仲要做緊quiz

push

今次好彩，港九新界都有地區中

sameeeee

天上面啲星星都閃左幾下

嗚哇!!

same
以為自己眼花

閃左閃埋右

Volt deep黎姐

閃左兩下，閃果陣係廁所照緊鏡
以為撞鬼

屌
沙田有閃

盞燈燒撚埋

我都有

將軍澳嗰邊搭lift嘅時候都有閃一閃唔郁。。。

東平洲都有

有，四點半左右，TKO果頭

全世界都閃左下，應該係鄰國打左個乞痴

荔枝角office都閃左兩閃

又吞扑

荃灣返工，頭先公司d燈都閃左

九龍灣 office 有

末日啟示

離島區都有

啱先公司都有

樓主係中共人士
借機套取人哋住址
Block

爆咗既就爆埋其他區啦

咁又奇啦, 點解港島同九龍都有閃? 唔同公司噃.

唔該樓主Pin呢個

屌我都有 個陣柯緊屎 以為對太多手機
搞到隻眼出事

未轉ac

以為眼花

大西北都係

第一下以為眼花

荔枝角有！

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

屌我以為就嚟要換燈膽添

Tko 2下thx

太空艙有

閃左兩野

電腦大爆炸

全黨死清光

same wor屌
我仲即刻關左

閃電咁閃

何文田有

今日朝6點訓 all緊屎閃左2下 以為自己身體出左事

屯門都閃咗兩吓

搭黨鐵 轉2次車
2個站一落車都發現啲扶手電梯停曬

Will, is that you?

中電大範圍電壓驟降 消防15分鐘內接42宗困升降機報告

九龍塘有

中電短暫降壓 所有大部分地區會閃左兩下

中電聽日股價free fall

近十幾年經常有
估計係香港D公司係有做所謂聯網
即係將D電送上大陸

山頂，冇

same,北角

哩幾日都覺

荃灣都有 咁岩煲埋怪奇物語s1架嘛 嚇死我咩屌

個po已經係8個鐘前,仲有人閃咩

好閃

閃到依家

凱旋門最高嗰層有

屌琴日朝11 12點閃喎我係

WTF我都有

岩岩閃左,西半山

西貢都有 閃咗兩吓
天 滅 中 共

我同我條女都閃左好多下

DIu, 都唔知係唔係班友墜機撞到電纜, 攪到閃左兩野

屯門都有 外星人嚟

關唔關事

岩先一出依篇新聞
即刻諗番起依個po

個時間match喎

第一個block鳩你條柒頭先啦

解放軍架直升機推到電纜姐

推下呢個post

老解撞機

堅係老解撞電塔

唔怪之得前2日(30/3)燈閃左幾下，原來係軍機撞電塔